一人一間賣假野/淘寶野網店

越來越多人開網店，但發覺好多人賣淘寶野，真心唔想啲人再俾人呃！

擺明賣淘無問題
唔好扮韓貨

⼁

買對keen 1個月都冇 著左2次就爛到咁哈
然後店主話絕對唔係買淘寶野喎
一陣再講埋店主幾有禮貌

隔離post咪有
- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

- 分享自 LIHKG 討論區賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深

- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
-&nbsp;&nbsp;賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
- bom.styles
-cc.cube 賣淘寶衫當韓國衫

唔推介(請自行考慮)：
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

Wwhitetale真係好多都係淘寶貨，質地又差（利申 伏已中）

Ig: Kura_outdoor 賣淘寶露營野扮自家品牌（有圖）
俾人篤爆左仲要del comment
宜家直頭閂左comment function

高汁無人推？

推

iiinlab 全部野都係淘寶貨再賣貴一個double

Up

Voyagegoods淘寶野扮日本貨

嘅衫

Push

呢間真係垃圾嚟

doublev official
thewhitewardrobe
連個tag都唔剪 照比你睇係大陸野

仲有timstore

其實而家網購集運咁方便
唔賣淘寶野邊有水食

推阿

買公仔買到淘寶野 有佢地址 電話 可以點玩

試過係cc.cube 買完一件tee 大件到我老豆都岩著
我老豆成米8幾高囉大佬